支那人狂屌患者舉報醫生收紅包

話比藍絲聽，如果今次輸左，唔洗幾耐就可以同中國醫療全面接軌啦
仲話輸入中國醫生

去中國乜撚野貼吧睇下，發現七成都係撐個醫生
廢老準備好紅包未？

反了反了

瞎說什麼大實話

1w

高級黑

上次割包皮，
個醫生揸住比刀
但見頭暈
專業咁忍受頭暈，
都只係收多幾萬人仔

明明中国醫生就好專業
係d小市民唔識野係到嘈
一定係廢青黎，甲由

佢地真心覺得收紅包好合理仲同人吵
當然唔排除係有同伴煽動

急不及待想試試了

已經收左好多大陸醫生 如果你係行內人
今次輸左....真係香港本地人仲慘過新疆人